大家唔好再鬧天文台

其實天文台係有苦衷架
佢係到宣揚緊港獨
佢迫每個香港人都有一對香港腳
等每個人都知道自己係真正既香港人
大家唔好再鬧台長
佢其實都係想
我地過多幾年 比中國洗腦時
望下自己對腳 記得返自己係香港人
就會即刻清醒返

天文台隸屬於那一個局？

照罵

正評 上一頁 港獨撚唔敢入嚟

氣象局

罵你老母咩

騙局